今日爆炸頭入到波既話請一位手足call g

如果佢累到輸波輸十二碼既話 小弟就永久退出lin登 再食十日屎

Budget?

小弟呢排係咁豬錢。。千龍大廈任揀一隻拉

使唔使首名？

再嘈就八珍樓

吾洗

LM等CALL G

Okay